我屌晒你地班FF 情境題 割唔割蓆撚

屌晒你地啊 成撚日開埋d post問如果點點點 割唔割蓆 知唔知好撚煩架?
又唔好笑 又冇意義 唔該唔好再開埋呢d post+推到上熱門 浪費晒熱門既位

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

pish

up

自推